[Death Note] 明明啊海砂重新換過死神之眼

咁咪睇到L 真名 點解啊月仲要借雷母過橋

因為想收埋雷姆皮

要揾機會見面 又唔比人懷疑 死神穿牆直入

on99 阿月寧願叫海砂制裁罪犯 引起懷疑 迫雷姆出手，都唔叫海砂殺左L 佢

一石二鳥

咁仲叫海砂換眼

好似無叫過佢換，佢自己搵流克換